Elinor had altijd gedacht dat het voor hen verstandiger zou zijn om zich te vestigen op enige afstand van Norland, dan onmiddellijk onder hun heden kennis.
Op dat hoofd was het daarom niet aan haar om zich te verzetten de plannen van haar moeder om naar Devonshire te verhuizen.
Het huis ook als beschreven door Sir John, was op zo'n simpele schaal, en de huur dus ongewoon gematigd, om haar geen bezwaar te laten maken punt; en daarom was het geen plan dat charme bracht naar haar zin, hoewel het een verwijdering uit de buurt van Norland was buiten haar wil deed ze geen poging haar moeder ervan af te brengen een brief van berusting sturen.
Hoofdstuk 5 Zodra haar antwoord was gezonden, gaf mevrouw Dashwood zich over in het genoegen om haar schoonzoon en zijn vrouw aan te kondigen dat zij was voorzien van een huis en zou hen niet langer dan tot voor kort moeten incommeren alles was gereed voor haar het te bewonen.
Ze hebben haar gehoord Verrassing.
